求救！如何令自己更有動力

就快面對人生中好重要嘅考試
但仍然唔夠自信同埋動力去面對
有咩方法令自己更有動力 、幹勁
求分享

冇動力乜野先？
你冇動力拿起書去溫與溫極都唔識再冇動力繼續 已經係兩件事
你反思下自己係如何？形容下？這些都已經可以幫你更認識自己

有些人係deadline fighter
你係唔係？

both
今年都有種消極面對所有野嘅態度
心裡面一直有個諗法—「失敗就轉行」，可能就係呢個諗法害死我
我好想改變呀 但控制唔到自己咁諗

某程度上我係

一般人學喱啲方法set 完目標最容易放棄既點就係喱度

「完成唔到某次目標」

你如果唔理，set類似目標，一般你心入面個失敗門檻會越黎越低

你既productivity 其實唔係固定，所以有時會達到目標有時唔會得

你要做既係調低個目標，調到岩岩好要少少額外付出就完成到既目標，然後慢慢調高

thx ching
不過我都唔敢調太低目標
我好大惰性
徘徊在挫敗感之中某程度上又有少少動力
唉我真係好lun 7廢